被指使用櫃員機過久 女子遭躁男拳毆臉部送院

一名女子晚上8時許於元朗安達坊使用銀行自動櫃員機時，遭後排在後方等候的男子投訴使用時間太長。躁男憤而趨前向她指罵，並動手拳毆她的臉部。途人見狀誤以為發生搶劫，於是報警。警員到場時動粗男子已離去，女事主眼部瘀傷送博愛醫院治理。

邊位巴打？

打得好
英雄

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

good job

以武抗暴

好波

打得好，痛快。

打得好！

抵打啦

收到風 係某隻波台手足

笑撚死

做得好
條八婆抵撚死啦

靚啊

小弟嚟

好憎d人霸住部提款機阻住晒，抵比人打啦！

以後舊聞，打得好
抵撚死 香港ATM真係落後，冇倒數限時

做得好 女人唔打唔得
未到６０歲都唔好比飽飯佢食

為民請命

atm俠

其實個男人唔係淨係為自己
就算男人唔用ATM , 個女人一樣會拖住下一個要用ATM既人
佢咁樣俾教訓個女人對公眾有好處
其實係公德黎

好憎排C奶隊同一條隊

為民除害

好撚心整個e banking啦
ATM就淨攞錢
D呀婆呀姐呀妹 佢老味張卡出出入入幾次

我到依家都唔明點解d女人拎錢要咁撚耐

得一部機?

-0-0

好多女人禁櫃員機 玩到好似老虎機咁

用左幾耐先,如果超過10分鐘就真係抵打

打鄉黑又唔見你咁勇
喺度蝦女人仔

好撚憎啲仆街入完一張卡又另一張卡

屌你老母去7仔買野先極品 俾錢先搵堆神沙出黎

今次男人耐WOW

文盲？

驗眼未

女人番屋企比人屌算啦

出入同一張卡多過5次都唔知做乜撚嘢

有冇link？

個post啲留言係熟悉嘅感覺

高尚情操

打得好
平時啲女人慢撚過閪

到底係支那狗打人定支那狗俾人打

往死裏打！

多過一次都要重新排隊啦！

呢啲post，左膠、女權又唔見咗人😂😂

冇估錯，只要係女人一律比連登蛆屌到開花
雖然條女有唔著，都唔洗咁呀

有啲人幾張卡輪流係咁用部機，搞成十幾廿分鐘
好撚心你啦，咁撚大生意就去櫃位慢慢撚啦

D 女人用atm 真係好鳩柒耐

咪就係囉 一個人拎十幾張卡痴撚線

交水電果啲都算，我見過公司入數，逐張單入，手拎住超過50張既....排佢後面一陣，隔離隊禁左6-7個，我都跳過去排算數

抵打

First blood

成日都聽人講，終於有人做

無限一人可以用幾多次

笑到噴可樂

至撚憎係排左咁閪耐隊，都唔一早拎定張提款卡，施施然搵，佢老尾搵撚完仲慢慢搵返幅相過數，仲要一次過幾條數，陷家拎

會唔會抓到個男人？

做得好，八婆唔得到教訓真係唔會理會其他人感受

應該所有櫃員機都要設定同一張卡係同一部櫃員機到30分鐘之內唔可以重覆插入 否則就食卡

我想表揚呢位師兄👍🏻

希望樓上話打得好嘅巴打唔係真心
蠢人轉數慢係先天缺陷冇得救
正如你都唔會鬧啞人唔識講野

有CCTV要捉實捉到
睇下啲狗仔願唔願意嘅姐

可能佢本身就係鄉黑

佢地好撚鐘意成個手袋 銀包咁嘟八達通 跟住感應唔到先慢慢甩張卡出黎/一係搵神沙

打撚死呢d仆街最好

ATM 應該全部只限提款
轉數狗交費狗全部迫埋一部就夠

真正男女平等

個男仔咁on9網上搞啦

又要等要打人

應該私了佢

5分鐘都要打啦
10分鐘已經排緊幾廿人

這就是兒登式社會

唔係㩒之前諗定㩒幾多？

Hoball

G持

仲有人用櫃員機嫁咩

終於有人忍唔住

ATM應該要好似公廁咁
分男/女專用ATM

社會會和諧好多

係最仇女嘅兒登仔呀
女人係雞係公廁！

笑撚死...

atm真係要限時
60秒未搞掂就每秒收100蚊行政費

英雄

3:20

一早話咗女人用ATM要攞牌擔遮都要
排一次淨係可以用兩張卡

機頂擺支機關槍上去
張卡入左去5分鐘未拎番出黎就開始掃射

上次排渣打,我前面有6,7個
隔離部入票機剩係有個女人係到
到我排到個陣,個女人都仲未入到張票,佢後面已經排咗2,3個
最後部入票機仲要俾佢整壞埋

偶像

佢自己咪又係用櫃員機公平嫁喎

唔服咪去番櫃台 屌銀行少機囉

打番個同lv既用家為咩

抵打

ATM應該分男女

有時唔知以為部atm內置遊戲

如果見到前面係老人/女人就一定唔會排佢後面
老人無論拎錢定轉賬要逐個掣慢慢按/按錯
女人逐張卡+拎錢前/拎錢後都要睇下戶口有幾錢
見到45歲以下嘅男人我一定排佢後面

有無片

1. 一路玩電話一路排隊
2. 到自己都唔知，要後面個人提佢
3. 行到部機面前，覆埋個whatsapp先
4. 開snapchat，影比人睇佢去禁錢
5. 開instagram，post自己用櫃員機上story
6. 係個亂到仆街既手袋入面搵銀包
7. 搵左5分鐘，發現銀包係褲袋
8. 係銀包入面拎左張中銀卡入落恆生機
9. 入番張恆生卡
10. 企係到諗密碼
11. 錯撚左
12. 再入一次
13. 再錯
14. 再入，終於岩
15. 先查下户口有幾錢
16. 再去轉帳
17. 係手機搵番間ig shop個acc no.
18. 打錯acc no.
19. 打岩，打金額
20. 提款
21. 拎200蚊
22. 拎卡拎收據
23. 放番張卡同收據入銀包
25. 放銀包入袋
26. 走
27. 比後面位先生提佢未拎錢
28. 拎番錢
29. 係個袋搵銀包
30. 放番d錢入銀包
31. 走

見義勇為
情操高尚

老實講 次次過數我都入完數就走開俾人入錢先
霸住部機點會好意思

我係女人都覺得佢抵死

成日見到啲c9霸住部機慢慢襟慢慢揀，都唔諗下後面有幾多人等緊

玩膠啦
你應該要希望cd rom見到唔會真心咗

30分鐘都死啦你撞正前面2個磨爛庶
你真係戇鳩鳩企係到等1個鐘 5-10分鐘頂盡
一係銀行剩係出一部機剩係禁錢
最憎前面排到佢 磨下磨下又手機禁下禁下
先拎張卡出黎 再慢慢禁
屌你跟住又拎多張 又禁黎禁去check
大佬我諗住攞錢 1分鐘攞完就走架啦
你要搞咁多去櫃台排隊啦 屌

然後每次只可以用5分鐘

排緊隊唔識準備好
排到個女人先至收埋部電話，
然後係個手袋摷摷摷摷摷個銀包出黎
然後先搵搵搵搵搵張提款卡出黎，
然黎先諗下撳幾多錢，
撳完錢要取左卡先再入多次卡睇結餘
然後拎完卡入第二張卡入去過返錢去提款卡個戶口，
然後再入返張提款卡去睇返個戶口個結餘
然後拎左卡都唔走，
企係部機前面去執d 卡同錢入銀包
最後先施施然離去

唉有時你真係想像唔到
好似我呀媽撳密碼要望住keypad 1秒先撳到1粒數字，望住個mon 揀撳幾錢都要諗3秒先識撳
明知佢年紀大咗唔係專登點鬧得落

抵撚死
師兄 好波

勁撚多cam
坐硬

兒登咪撚亂吹奏
呢到大把細路真係照學

留話你啲勇武喺適當同無cam嘅地方啦屌

超級市埸比錢又係
最能鐘意搵硬幣

通常係
1. check account (1 min)
2. 過數， 由a account 過 b account, 對account number 要對2次(2 mins)
3. check b account (1 min)
4. 再㩒錢 (1 min)

其實， 有online banking的 ......

限時冇用
啲女人都係會霸住部機慢慢拎張卡出嚟
慢慢禁密碼 之後禁一陣電話就睇balance
之後又禁吓電話過數 過完數就再睇balance
之後要思考幾十秒再決定拎三百蚊出嚟

講起擔遮
有d女人真係迎面行到黎都冇諗住縮

你保釋左你老母未？

啲ATM有時就咁拎錢
都會ERROR彈卡
所以一次我都接受到

hsbc有剩係禁錢d機

入多一次

情節高尚

唔關事 男人都可以好耐
久唔久就遇到一疊疊錢㩒出黎十幾轉
由其是月頭出糧時間
我會直接問佢用完未 可唔可以讓我先

五分鐘都抵打啦

睇字都覺得好撚辛苦

其實真係9成女人都係得咁既作用

其實絲打又唔洗起哂剛
大家係憎用機用得耐嘅人
而呢種人多數都係女人（事實係咁）
更多係年紀大嘅女人
所以如果你係撳得快嘅
根本唔洗對號入座

咪就係呢d發雞盲女人
禁撚完密碼又錯要退返張咭
禁拎錢又禁錯銀碼
禁過數又禁錯人戶口

唔明點解好多女人真係企係度check戶口幾錢
有啲入完一張卡又一張卡
屌，你入第二張就排過隊啦
最仆街係入一張轉帳，再入一張轉帳
勁撚耐

波台手足

案中犯人最錯係生而為男人
Atm用多過兩分鐘應該要自動彈卡+唔比禁錢一小時

呢啲當然唔會怪佢 但係有啲人真係㩒到先慢慢諗 冇考慮過其他人 快嘅連㩒咩位都記得

打緊機姐

打得好！

用ATM都要考牌

笑死

ATM更新
-update硬件軟件加快運作速度
-餘額要固定顯示出黎
-成功登入後﹐5分鐘內唔可以登入多於1次
-要放大字碼大細

設男性專用ATM

手足

邊撚間銀行咁柒得一部機

屌 新都會匯豐兩部票機 每條隊得3個人排緊都要20分鐘 多得班仆街出糧逐張入落員工acc 好撚心死番去排隊啦 抵你做死一世細公司會計臭閪

5分鐘就要打撚到佢仆街冚家產

好慘

CHINA

Good job

有種好爽快既感覺

根本就另開一個atm比女人用
由舊登講到連登都未有，一早預左會有呢d事發生

估唔到係香港嘅新聞

最多師奶左手拎買送車 右手擔遮 仲要行屋簷底

抵打, 由其有D仆街明明排到佢, 行到櫃員機面前先慢慢搵銀包搵卡, 拎完錢仲慢慢入落銀包再放落袋先走人

女人渣車 擔傘 用atm都要經過嚴格訓練

見到女人用atm就驚

抵撚死啦，霸住部機死摩爛摩

出腳露對波露對腳
含撚同比人屌係佢地僅有可以做得好既野

打得好呀
仆街霸撚住部機
入完一張卡，又入第張
搞成10分鐘都未走
阻撚住曬

警員到場時動粗男子已離去冇撚用 正經嘢唔會做得到

英雄！！

入數撚，屌佢老母入完一個AC又換一個排撚到躁

feel到你就係個位勇士

破窗效應

提款機使用超過60秒要坐25年先得

冇撚錯睇下好 唔好太認真

英雄！打得好！死八婆

經過多年觀察 女人用櫃員機係用得耐啲
屌你老味霸撚住部機捕雞仔咩

幾多年前?

簡直係為民請命！

阿婆都識讓人用先啦
又唔係第一次用ATM

我第一次用ATM死都入唔到錢
俾後面OL笑鳩我

我見過有個師奶搵幾幾分鐘八達通
搵唔到跟住拎貨走
職員話佢未比錢
佢話佢以為佢隔離個老公比咗

聽日蘋果識做啲放頭版

手捉

點知個女仔係手足
個躁男係藍絲

真•高尚情操

人民英雄

兩部櫃員機 一部一個女人用緊 一部三個男人排緊 要排都一定排後者

鄉黑咁frd底

真勇者

其實因為呢個疫症好多人都好燥

前幾日用入錢機，因為其中一部機壞左，得番一部用，我去到已經排第三，到我嗰時後面又企多5個，入完錢彈左一次，再入番，後面就有個男人走過黎話：你玩左好耐

拎錢啊屌你

元朗班曱甴連呢啲case都耐，唔怪得721完全唔敢黎

抵打啦 , 撳錢撳成30分鐘 .

三星蘋果都有電子轉啦拎錢來做咩

睇字都好撚燥

打得好

最撚憎人一張卡搞幾樣野 搞唔係唔得 你用多過三分鐘就再排過啦

利申 慣咗攞完錢就望一望後面 見冇人先會再睇餘額/轉帳

做咗好多人唔敢做嘅事

2..1.8...4..5....
....
...
哎呀 屌你老味禁撚錯
2..1.8...4..4..
哎呀
屌你老味又咁撚錯

唔好意思啊哈哈☺️

以前返學嗰陣特登預早10分鐘去過數
個仆街啊嬏見我排緊隊等佢仲一張入完再入第二張第三張
嗰下真係勁想衝去打柒佢
好彩跑得切返學
多謝事主為民除害

doing god's work

通常師奶最閪

宜家用晒電子交易，廢老先用提款機

屌！仲有數錢呢？跟手再check多次餘額呢？

係咪藍

梗係入面呢張卡
check一次
又彈返出嚟
又入
又唔記得密碼
又撳返個電話出嚟睇密碼

30秒後自動扣5蚊
彈出卡再入返去
又扣五蚊

排隊唔拎定卡 拎完卡唔走真係後面成村人等你呀屌

利申女人 但撳錢一定揀少啲師奶/拎手袋嘅女人個條隊

報咗驚

然後發現咗入錯數 , 再重複1-31

有次係旺角排入cheque
前面個女人入勁多張
隔離條隊都排完幾個啦
點知入完cheque去攞錢又係佢

911ed

女人就係要打

件事一定無咁簡單
想知口角嘅情況

大家唔好笑
真係每日都發生緊

做咗小弟一直想做嘅野

有乜咁特別
男：我屌你老母呀
女：我屌你老母呀
無限loop

咩名牌手袋嗰啲港女

口角嘅情況可以爭好遠㗎

偶像
真心想知女人用ATM係我錯覺定係佢哋有啲咩苦衷

真男人

ATM 應該加入計時⌛️器，夠鍾需要重新排隊，公平使用時間

齋睇都用左 兩分幾鐘

屌你睇到我都心涼
啲死賤人成日撳完又撳，入第二次卡就排過啦
真係要考牌

仲要換兩三張卡果 D 真係仆街

有兩條隊
一條隊有一個女人
一隊隊有兩個男人
我一定排兩個男人個條

but廢老好似慢啲

中銀卡入落恆生機唔係都拎到錢咩?

又唔見你去保護個女人仔 廢柴波台狗

正評支持打得好

d狗仔願唔願意理

好似食手續費

抵死,呢排我次次禁機都等好耐,有時等等下都等唔到要走

班仆街係過完數拎收據拎卡再插返張卡入去撳錢㗎

呢個點計？

排隊一見到女人係前面就知奶野

特別係師奶呀嬸，特別多數要過，多錢要交

見過個八婆左撚右撚搞勁耐 終於禁完舊錢 之後過隔離部機入錢入數轉帳 屌on99

3部了

食雲吞麵點搞？
好多細鋪頭都唔收卡

女人就排返女人條隊啦

用Printer印錢出黎呀？

做得好私了啦呢d
而家有QR cash都唔用 最少都要影大頭放上黎

以為入咗創意台

嗰啲拎兩張咭
啲錢轉來轉去睇結餘嘅
真係仆街冚家鏟

仲有啲用ATM交錢嘅都好仆街
ATM交錢咁多掣要禁都搞得掂
竟然唔識ebanking交？

幫左好多人出口氣

其實見後面等得耐就醒水啦
有時得一部櫃員機 但啲女人用15分鐘
心諗屌你老母
特別係有啲機而家可以㩒錢入錢兩用
真係燥晒底

呢d都叫人地有需要 部機限左攞幾多錢 唔關個人事
㩒咁多錢 唔分開㩒 去銀行排隊攞又有排
但女人係真係拖慢 將㩒錢呢件事咁簡單既事複雜化
將件幾十秒搞掂既事 拖到變左成個字

15. 之後應該係
15.睇户口有幾錢
16. 拎返張卡
17. 再入過張卡
18. 慢慢睇住個電話，輸入號碼轉賬
19. 逐個逐個字對
20. 禁確定，拎收據，拎卡
21. 再入多次睇吓户口有冇扣錢
22. 拎卡
23.再入多次提款$200
24. 係提款機前面慢慢放返錢同卡入銀包先肯走
25. 終於到你

入錢嗰啲
又要分開入
屌你老母你係入就一次過入啦
得番一部機 就算你幫公司入錢
見到咁撚多人等都醒水啦

應該係隻眼睇唔清

你係咪漏左Ｄ野

摺

謎之邏輯

就嚟用ATM都要考牌

有時我都想打7前面條友

要躁到打鳩佢既，自撚私臭雞分分鐘攪左幾個字，其實應付呢d麻煩人應該要係佢撳緊機果陣係咁係佢背後開電話解鎖聲，係咁卡嚓卡嚓，同埋伸個頭係佢則邊望實佢攪咩，嚇撚到佢唔敢再攪

睇返CCTV咪知係邊個囉

打人個個係藍絲黎

開班教人用atm

洗定八月十五

講真，做人有啲羞恥之心都唔想阻到後面啲人啦⋯⋯

最憎人用atm轉帳，唔撚識用ebanking都算
2020年啦，d人仲好似見到部新發明咁係度望好耐先知要撳咩制

試過有師奶入三張卡禁十幾分鐘已經想郁手

真男人
打得好

可能係「自已人」～ 不怕

試過前面個臭閪拎住幾張卡入完呢張睇完餘額
之後換第張撳錢再入第3張過數
屌佢老母

佢就係恃住你吹佢唔脹就繼續用
呢個男人真係幫唔少人出返啖氣
㩒得慢都算 當你真係對機器操作能力較一般人低
但多人排時 出完一次卡要繼續用就好排多次隊啦

保障女性 好似女性專用車箱咁，防止男人搏懵/打女人

應該出返一個自動提款機使用禮儀

無錯，我同意唔應該鬧個女人，請女士們繼續慢慢用atm 睇吓點

仲有，色魔強姦短裙女，我同意唔應該blame短裙女，請女人繼續著，有咁短得咁短，睇吓點

不如你睇多次篇新聞先啦，屌你老母

你係咪文盲？你識唔撚識字？你老母臭閪

過限時彈卡
然後又再loop多次所有步驟

女人都算
啲仆街喺繁忙時間入人工 幾十幾十個咁
屌你老味入夠五個就重新排隊啦仆街
後面成行人都唔知羞恥

個男人令我諗起
cut唔到有線 攞刀搵吳天海嗰個男仔

由佢

想打呢啲八婆好撚耐, 無處不在, 櫃員機惠康7仔, 僕你個臭街一早唔準備定錢1毫2毫咁數

d 八婆就係知你一定唔敢出手打，點知真係打

on9，有限時咪仲耐 LOL
佢地原本要用10分鐘，被你搞到要用第1次5分鐘 + 彈卡 + 入過 + 第2次5分鐘

另，ching邊度見過有限時atm咁 “先進” ？

non-jetco
收25HKD
(好似係

咁樣，全香港，每部櫃員機，每1日可以食10張卡以上，要收卡主電話投訴 + 派返卡俾卡主，幾多workload
我諗，每間銀行要請多1萬人，專做食卡專員，你俾？ LOL

男女平等
唔好同我講乜嘢女人唔打得
男女是平等的

香港人咁度縮
被人罰錢，唔gur，9成香港人都一定去門巿/打到客服嘈一輪：係部機load得慢，hand咗，粒制卡卡地要大大力先按到。。。還錢！！！

然後，全香港銀行的門巿/客服，永遠癱瘓 LOL

見到櫃員機排長龍一定排男人多嗰條，大家目的一樣爽手好多

年紀大左睇果啲銀字突字制好難睇
唔使阿婆，好多女人50歲已經有困難
仲要果一代唔係返開工用開科技

其實上左年紀做咩都慢
香港太快
覺得佢地去到邊都比人嫌好慘

呢個post啲男人究竟係係現實生活中比女人恰到咩地步先會個個盲撐打人係岩

你老母都係

你慌唔系又系啲YC暴徒做咩
佢地最鐘意用暴力解決問題嘎啦
希望cctv拉到人🙏🏻🙏🏻

社會賢達

你講事實上多數係女人已經on9啦
我試過好多次前面都係廢老阿叔阻住，尤其響新界地方
搞佢啲陀地數/禁十萬八萬出黎數定唔知做乜鳩，可以搞勁耐
後生黎講就仔定女都快架啦
仲有男人識用ebanking女人就唔識？

啲中學雞而家好撚鐘意連登當人生寶典
真係多謝晒你地成日灌輸埋啲膠道理

台灣ATM大部分每個動作限60-90秒

使唔使咁燥

可能係休班⋯⋯

打 往死裏打

八達通都係，成個磨碌噉左搵右搵，最後發現無錢，要俾cash或者去增值

都on撚99，成班人等佢一個

該女子82歲

屌你老母打得好

可能是慣犯
我指個女人

atm 只限提錢既機應該要有 80%
其餘個啲先有交錢轉賬個嘅功能
依家所有野都可以 ebanking , phone banking 做到
另外最好recipe 要另外收錢, 等啲仆街唔好得閒就去atm 出張 recipe, 阻撚住晒

另外就係入票機
最好set 一日只可以免費入三張票
成撚日等入票等到火
打後要收錢 , 都唔知入票點解要攞recipe
啲食古不化既麻煩公司...

文盲定眼殘？

關性別平等撚事根本男定女都唔可以打

真係好撚憎啲人過數過幾轉，後面成條隊等佢老奉咁你老母個閪

其實真係公德心既問題
亦令我諗起之前一件類似既事

是咁的
幾年前既新年我係黨鐵排隊等㩒機
咁當時有2部機
一部得一個廢老用緊，但無人排
而另一部就好多人排隊
我見無人等，更係排廢老個部
如是者我排5至10分鐘，個廢老都未用完
我見唔對路唯有排返另一部
到我排完㩒埋錢，個廢老都仲用緊部機

係我㩒完錢個刻，又有另一個男人排佢後面
佢忍唔住屌柒廢老，問佢做乜鳩用咁耐
原來條廢老係銀行唱唔到錢封利事
係度500 500咁㩒哂部機d錢
最後我走既時個男人都有打左佢幾槌
睇撚到我心都涼哂

根本啲機要set 30秒㩒唔完自動扣$100
最多時間係晒係等部機load諗唔明咩人可以慢得過部機

最重要既換卡你無講 可以唔使打咁長
換卡呢招仲勁過無限月讀同時間停止
係無限輪迴同令你懷疑人生
當佢拎番張卡 以為到你 佢插第二張卡
呢招配合埋過數黎用已經夠玩
佢唔使有好多張卡 2-3張替換loop已可以

有限時仲慘
限一日使用次數好過啦

ATM判官

到底幾時先set 時限同次數
見過有人一次入幾廿次數on99

呢啲港女臭雞抵打

港女真係阻住個地球轉

排櫃員機識排一定唔會排女人後面

有時買野都係
後面排長龍仲慢慢係銀包到拎錢出嚟

有次冇為意 格離條隊6個男人 我果條前面有一個男人兩個女人 一個女人仲要禁緊手機 咁我轉排六人隊 最後我禁撚完錢 條女仲未撚用完部機 後面個男人屌晒鬼

有d好撚鍾意夾張八達通落電話度
次撚次比錢都感應唔到

應該好似賽車game 咁，set check point 限時完成程序
Fail 就下一位

一見到廢老要轉帳，就知世界未日
拎住張紙，寫住牛龜咁大隻字既Acc number
仲隻妹入機，妹完都成分鐘
然後對number , 又半分鐘
如果入錯既，再loop 以上程序
之後入金額， 禁制之類
又一分鐘
再諗要唔要收據
又諗下要唔要提款
又一分鐘
起碼4分鐘起跳

之前做收銀啲女人仲慢慢拎出黎數 痴鳩線 我成班朋友 男既係買野果陣已經計定要比幾多錢 係個袋拎定出黎 啲女人好似唔撚知要比錢咁 去到睇完收銀機出數字先知要比錢咁

最撚憎攞住成疊單逐張找數嗰D閪女人

好多臭閪港女師奶係咁
我係女人都通常揀排男人條隊

入卡入幾次，過幾條數，又驚打錯係度慢慢督
有次朝早趕返工
有條明顯唔洗返工嘅師奶係度入卡來回幾次，出聲屌佢仲要慢d，正臭閪
後面成村人，希望佢遲早俾人打

交錢
過數

仲要check幾張卡嘅balance

試過前面排三個男人到我撳完隔離條隊個女人仲撚緊部機
排佢後面係個黑人，好無奈咁望住我

我就係要呢啲.jpg

連登仔 不意外

港女臭雞

之前排個女人後面 屌佢老味入完一張卡再換另一張卡 撳黎撳去唔知做乜又冇拎到錢
自己排嗰行永遠最慢

人地禁十萬八萬耐係因為要分幾次禁
果d師奶女人唔係因為咁
一個人地做1分鐘做完嘅野要幾分鐘先做得完
就當禁錢咁 最常用
好似d巴打講
埋到機先搵銀包搵卡
排隊搵定咪慳時間囉
到禁機
又好似對部機好陌生咁
打完密碼隻手唔識擺定去下一個要禁嘅掣果度嘅
又要等部機show曬d字再scan 下到底自己要果個服務到底要禁邊個掣
到禁幾錢
排隊果陣諗定要禁幾錢咪慳時間
又企係度諗
之後check唔check balance 拎唔拎收據 個人需要
冇得講d乜 始終係有呢個服務
但埋去之前諗定準備定大家都可以快手快腳
唔洗等咁耐

抵啦

兒登啦直頭
完全盲撐打人個件
係元朗打人個件被打嗰件又唔知咩身份
期待下一單發生，不過被打嘅係呢度連登仔
痴撚線仲話以武抗暴
睇完留言先覺得荒謬

轉帳左睇右睇，又驚死人地睇佢d野，慢到仆街

以前好似有一部祗係淨提款的提款機?

以前去超市見佢哋買幾廿蚊嘢都用信用卡仲火滾

你知以前啲機又慢，print完張單又要簽名

佢老味我揸撚住支可樂成個柒頭咁望住佢舞5分鐘都未搞掂

不過自從有contactless同免簽名之後就好咗好多

被男人抽插得多，心理唔平衡，用返 3,5 張卡抽插下部機
利申，一定唔排女人條隊。

係咁嫁啦，邊個易打咪打邊個，共產黨係咁，黑警係咁。

應該分男女隊，最終變左男女廁問題咁，女人最終就用生理因素要多幾部櫃員機。

最終會有人投訴要求比例增多。

呢個我原諒

拎錢
再插卡入錢
入完錢換卡睇下入唔入到數
發現拎唔夠錢 換卡
再發現入唔夠錢 再換卡

呢鋪真係情操高尚喇

我估可能個邏輯係咁

你見個女人用得耐排第二條 》啲人見你條隊有女人排就唔敢排，排你唔敢排嗰條（如果嗰條有男人排）》結果嗰個人俾人fake咗

有時啲濕鳩係咁轉數同繳費
仲要卡換卡咁重覆又重覆
有時急住拎錢真係想打鳩佢地
建議將大部份機轉為只可以拎錢

你未見過D阿嬸輪住插幾張卡再睇貓紙過數

貓煲啦

真心 前面d仆街㩒極都仲未得會好撚燥

唔使用劍架

係頂唔撚順
排廁所個時又係，個撚個都去咁春耐
以為個撚個入去都屙屎

岩呀，你講事實
我係絲都頂唔撚順依d人
唔明點解要起哂剛
清者自清

除咗啲濕鳩c9之外，都有唔少疑似走資嘅支蝈蝗每$6000每$6000咁撳
連近幾個月武肺都仲有呢啲支蝈蝗出現

應該整個俄羅斯輸盤咁，有支左輪隊住條友，入一粒子彈，做第一個動作（過數/check數/拎錢）係唔會開槍。但每做多一個動作就會開一槍

屌你老母d c9下下幾張卡咁撚樣
一係就同一張卡不斷出出入入
抵俾人打啦

情操高尚

其實一部機用成十分鐘真係抵打喎

終於有人出手

中銀係

有d弱智唔信online banking

就係你呢d閪女人阻撚住晒
做雞啦仆街

銀行點會駛錢買兩部機。
一定係一機幾用，等你班友等到死

真英雄，做左我一直想唔敢做既事

可能佢都排緊隊

咁男同女用ATM時間係咪又應該都一樣

女人用atm好似男人屌女咁，時間長短都唔係你諗咁

番去拎本小學生既閱讀理解做下先再出黎留言

應該限制每次使用時間

Cash is king
Stfu

不如ATM機set係男女廁所入面

中銀係每個畫面限時30秒

打得好
最近係街個d atm讓左俾個阿嬸先
佢係到慢慢禁 入左3次卡 on9等左佢5分鐘以上
跟住佢仲入左分行

都唔使一日，用完一次要等5-10分鐘好過啦

其實最撚煩係有人攞著成叠單來交費，或過幾廿次數

教我點樣e banking拎現金

做得好 櫃員機應該每張卡每日只可以用2分鐘

拎現金使咩 到到都受電子付款八達通

成日笑人廢老

個男仔咪又係廢中唔用新科技起到怪人排得耐

做得好

真 dllm 有陣間仲要幾張卡輪流入

暴力係解決到女人禁機太耐既問題, 向生有冇補充?

遇過一次, 得返一部機用到
個女人每張卡禁幾舊
我排佢後面大大聲話有冇咁撚窮 禁咁撚多張卡先得果一千幾百
佢禁完黑撚晒面

姐係e banking冇方法拎現金啦??
五金鋪買料買架餐咪要現金囉

我禁錢一分鐘內搞掂
大部分時間等部機load野
真係唔明點解有d人搞咁耐
好驚阻到人
同埋一定唔會揀繁忙時間去禁錢
就好似朝早有d人硬係要去便利店交錢一樣
整親都一兩分鐘以上
講緊一般人比錢係五至十秒時間
簡直係阻人番工

真心勁撚煩 都唔撚明點解咁撚多張卡
你一個綜合戶口都有saving同current啦
可能我入世未深唔撚柒明
比呢班垃圾師奶港女影撚衰晒

屌你老母 朝早返工時間有個阿叔霸撚住部機係撚咁入數出糧比人
仆佢個臭街逼撚到我要去七仔㩒錢比人睥

睇嚟有一個玩atm玩上癮嘅絲打蒲頭

又多一個玩atm玩上癮 遲早俾人打啊小心啲啦

巴打打得好

盲？

試過有次買野要去襟錢 俾個阿嬸拉龍拉到收鋪買唔到

可以限制每入一次咭只可以做一樣嘢
例如：
只可以做 提款/過數/check 結餘 是旦一樣同只可做一次
之後將咭要等10分鐘先可以再用

轉數慢還轉數慢 行到埋去先搵卡叫無良
一次入幾十條數叫黑心
入完一張卡又入多10張卡叫無腦

atm女人喺度不嬲俾人屌㗎喇屌緊個時反送中都未有

似係個女人講左啲野刺激到個男人郁佢

啲八婆肯定彈卡再入

阻止人用公用設施講乜野公平

atm 應該同廁所一樣分男女

見到女人都會排第二條

認真，如果要上庭，連登應該眾籌幫個義士打官司

用涉及重大公眾利益呢個point去打

用ATM要考牌

好似宜家d 商場女廁咁

以後出番黎小心d
上網特別係近年既高登連登亂講野係有後果

走之前會比人打咗一獲先

人地出糧想 gum 少少錢都要比你影大頭

點為止過久先？

銀行應該列明每個人只可以做一個服務
禁一次錢/過一次數,彈卡之後唔該再排
同埋銀行排隊應該要改成一條隊排晒幾部ATM
咁就唔會揀錯隊既問題

依家好多ATM機禁完錢可以揀睇餘額
都唔明班撚樣點解要睇左餘額先禁錢
自己戶口有幾多唔知既咩?
一係就多到唔撚知,咁你禁幾多都得啦洗撚睇咩
一係就少到要睇下仲有幾多禁到出黎,屌你得返咁少錢都記唔到?

女人真係有缺陷

直到後面屌你之前果刻

入支票機又係， 每次都排勁耐
心諗不如我幫你入啦

個標題令人好撚舒暢

未講時間過咗，部機退番張卡，然後再入過

好心呀 福心呀

你一用就話耐就屌你就抵比人打？

幾撚多黃店只收現金
要抵制八達通同支那pay一係碌卡一係現金

搭的士呢？

True
舊登時代已經屌啲女人阻住atm

只供提款櫃員機係廿一世紀最偉大既發明

漏咗步呀
20.轉完賬出返main menu, 查結餘, 諗一輪再揀提款
重點係入完卡已經睇左一次結餘

支持

通過轉帳完會拎咗張卡出嚟然後再入過咗卡先㩒錢

10分鐘
30太耐 有時夜晚得返一部機 每次只可拎6000就唔夠用

你呢d叫燥狂症

well done

根本廢老就唔分男女，全部都係慢到pk
除非你自己就係阿叔先咁想劃清界線

好在匯豐分左快慢線
快線只限提款
已經好大幫助

唔見血唔知驚~

有冇男人版

會食就自然唔會咁用atm
向被食卡嘅人收返手續費
玩少啲櫃員機啦你

旋風腿踢死佢

入卡過數 取卡 入卡提款 換卡提款 換卡找數

最多試過前面條女搞左三個字

數完唔夠，再慢慢收返硬幣，再係個黑洞手袋摷返個銀包出來
找完錢，再係個黑洞手袋摷返個散紙包出來

恒生atm㩒完可以直接睇餘額
HSBC仲好，睇完餘額直接有個制撳錢

我諗最大問題係轉帳同交費，用太多時間
遇著個買旅遊保險，真係食個杯麵都得

真
女人平均係用得比男人耐
禁個密碼都要不停望；又要遮鳩住驚人見到
去到先搵張卡，過數又係去到先慢慢check record

男人真係會準備好哂先行埋去

用咁耐atm肯撚定藍屍廢老

旅遊保上網買咪得搞海外提款果啲先
最大問題其實係用幾張卡同多次transaction

你點拎cash

其實有得online banking app㩒咗先去到atm scan一scan就攞得錢不過多人都係要排

不過我用payme算

支票機先係極品 啲人一次入成十幾張 每次入又要對戶口號碼同金額 咁樣一搞又冇咗半個鐘

佢按得慢一樣照 dum

我試過話前面條友用太耐，入左4次卡入4次密碼
俾佢鬧到我仆街

80歲下話

小額咪7-11買野 EPS順便拎
大額唔多會用現金

頒個紫荊勳章畀個男人

廢老揸住一疊單你識走位
啲臭閪你真係唔知佢齋㩒錢
定係過廿次數先㩒錢

大貓好似無

佢哋嗰啲唔相信e Banking成日話驚俾人hack

因為佢哋總係覺得用提款機個Network係最安全，最穩陣所以成日攞佢嚟交費，交卡數。

有幾何用到cash

世界唔係得支那pay接受下外國野啦

過多幾十年你同廢老有咩分別

google pay apple pay吖嘛
響香港用咪網上買嘢/少數香港舖用到
係咁廣泛應用我地就唔撚使禁錢啦
同埋你覺得腥港會俾支那pay入侵我地生活先定google pay/apple pay先？

我主要係坐的士用cash，同埋都仲有好多小店只收cash

男女之外再加unisex atm有冇得諗

行路都係
永遠都行唔到直線
諗住爬佢頭就打斜閘埋黎

ching做左隱閉青年幾多年?

㩒機都要轉數？

八達通 paypal 轉數快 payme大把途徑比錢

payme真係解決到好多問題
打牌唔使再攞泥碼，食飯夾份方鳩便
但去茶記食嘢賣單唔通payme咩又

果d小店真係準備比人淘汰

仲有好多荼記人手入單

明眀科技可以改善效率

d人都唔接受 慢慢變廢老

正如廢老接受唔到ebanking仲要ATM過數

做左好多人想做ge野

不認同，但不反對

atm 原意係比人過數，撳錢，但啲c9 就當打機咁，撳到個畫面先慢慢諗要做咩，撳到咁上下又返轉頭

一張張卡拎
又或者做唔同嘅野
又check account, 又過數又拎錢etc

呢排第一次用恆生ATM NFC拎錢好撚爽
手機㩒定銀碼
行埋去直接拍部手機埋去
等幾秒就有cash出
密碼都唔洗打
如果全世界都識咁㩒錢世界一定好和平

Payme 係咪一定要有hsbc 戶口？

呢樣真 笑人入得慢
點知世界個個都網上銀行
得佢地仲要用atm

廢老唔會接受新野

今朝有酒今朝醉
趁自己未變廢老時笑柒而家d廢老先

你真係好耐性，5分鐘都應該打啦

醬油？？

廢老都算
後生仲燥
過數唔用ebanking真係火滾

見過唔小兩三個人㩒完錢 , 同一個人仲㩒緊

入卡->打密碼->禁錢->拎錢走

咩年代呀過數/check餘額好心用e banking啦

今日排左條男人隊前面3個男人
隔離又有條友2個女人
我走左去3個男人條隊
每個人禁錢都唔使30秒
入卡 密碼 禁2下就出錢
當到我拎埋錢我發現則邊2個女人條隊仲禁緊,後面條女仲等緊走緊埋黎

呢位清 一定冇體驗過

過幾十年後咪變左廢老

廢老冇問題既唔好埋怨咪得一齊等囉

呢單野就係廢老屌廢老慢

打人果人咪一樣廢老

八達通自動增值都解決好多錢問題

要實體receipt

2020年了
鋪頭都應該要接受screenshot
最多咪加多個reference no.

你心地真係好

1. 入卡打密碼撳錢
2. 走

有班人覺得screenshot 易PS 收內容
由其係拍賣，先過數果批

但我試過佢冇一百..得五百出唔到錢， 果下好撚老尷

人地用左幾耐都未知
就盲目支持打鳩人

另一方面係銀行為咗慳櫃台人手

甚至實體銀行

雖然長遠網上銀行先係大趨勢

彈完就唔比入番

成日係fb d 賤人指明要atm收據， 果類人我都忍唔住屌怇老母

係等陣佢數錢個陣已經狂禁右下角

食茶記直程係一個帶cash其他人payme返佢
有陣時見到啲人無散紙去到埋收銀果度先慢慢夾錢好阻住人會好躁唔想做埋同樣嘅野阻到其他人

自己一個食就緊係要㩒錢啦不過好少

30之後仲可以加插唔記得交水電媒、拎單、過數、loop

唔係

ho ball

即係都要現金囉
都係要禁錢囉

我話有得減少次數用atm都係問題黎？
痴線起曬鋼
有話唔同意你咩

我意思係唔係完全脫離0 現金生活
都係要禁錢，自然有機會排中太極禁機撚

情操高尚wo

Ok you win

雖然唔係同一個人發生晒咁多事
但前面幾個加埋樣樣有D就火都來

有時唔係話歧視, 但觀察上真係呢........

個位巴打將所有女人撳錢嘅速度睇齊咁搞笑？
以我觀察其實年齡/排緊隊嘅行為>>性別因素 呀嬸呀伯都用得好慢 不過因為女人多咗層拎手袋嘅ol變相用得慢嘅機率大咗
但後生個啲排緊第2-4個都已經拎定卡/銀包係手 基本上都係30秒走人
所以直接用男女分條隊無乜用 要睇真啲 例如條隊有男/女人講緊電話我都唔會排

有限時都冇用，見過有個女人用左5，6 張卡，仲要每張卡入2次頭果次做野尾果次check 餘額，cls

又好似係 講到尾都係女人唔識規矩 同揸車一樣

設計部機，頭3分鐘免費，之後顯示你結餘，每秒扣一蚊，係睇住你個數一格一格倒扣，唔夠60元即刻彈卡，我諗大家會用得快d。

我上面都係咁講
根本後生女都係好快手、除左禁錢都用ebanking
但成班一味針對所有女人鬧
我就揀排後生後面都唔排廢老後面

支票我情願輪隊搞

其實就冇人規定用ATM要用幾耐嘅，我都遇過男人用ATM用好耐。只係希望大家講少啲帶有惡意針對嘅說話，作為女手足每次上連登都見到歧視女性嘅說話其實真係幾無力

最唔明係點解禁錢要post IG Story 咁用八達通入閳係咪都要打一打卡

因為係某d特定事例上 女性真係幾應該俾人類歧視

屌你老味嗰啲大媽 都唔知係咪洗黑錢 拎住成疊錢去櫃員機度入數 入勁撚耐 仲要繁忙時間先來搞D咁嘅嘢 咁多錢就去櫃檯搞啦

曾經遇過有個判頭過數俾人用左十幾分鐘，要開聲屌鳩佢先肯停

無打死 真可惜

駁唔到有人有現金需要好心你就收皮啦八婆
明明除左提款現金其他野都可以e banking搞
你地係都要係atm搞阻撚住地球轉

你慢你既事 但係唔好阻撚住人囉 好唔好？
屌你老母 你咪等無人果時先慢慢甩部機囉

咁咪係，新聞都寫躁男拳毆
唔識控制自己㗎？

圖書館檢索機啊

唔需要定義幾多分鐘叫過久/用得耐

被人打就係耐

躁男係躁，但又唔見佢打其他人？

可能佢果刻躁，但都要有天時地利「人和」配合

當時果個女人就係「人和」

叫雞